中大Emilia算唔算係現代香港版秋瑾?

兩個都係追求女性自主同民族獨立(漢人; 香港人)嘅女中豪傑
將來香港建國後教科書上應該都會記載中大Emilia嘅事蹟

秋瑾:《劍歌》
炎帝世系傷中絕，芒芒國恨何時雪？ 世無平權只強權，話到興亡眥欲裂。 千金市得寶劍來，公理不恃恃赤鐵。 死生一事付鴻毛，人生到此方英傑。 飢時欲啖仇人頭，渴時欲飲匈奴血。 俠骨棱嶒傲九州，不信太剛剛則折。 血染斑斑已化碧，漢王誅暴由三尺。 五胡亂晉南北分，衣冠文弱難辭責。 君不見劍氣稜稜貫鬥牛？ 胸中了了舊恩仇？ 鋒芒未露已驚世，養晦京華幾度秋。 一匣深藏不露鋒，知音落落世難逢。 空山一夜驚風雨，躍躍沉吟欲化龍。 寶光閃閃驚四座，九天白日暗無色。 按劍相顧讀史書，書中誤國多奸賊。 中原忽化牧羊場，咄咄腥風吹禹域。 除卻干將與莫邪，世界伊誰開暗黑。 斬盡妖魔百鬼藏，澄清天下本天職。 他年成敗利鈍不計較， 但恃鐵血主義報祖國。

中大Emilia: 《破處》

差不多 香港係配呢個水平

中大Emilia女權論文集:

集英氣, 知性, 可愛, 性感於一身
真係唔怪得佢咁迷戀自己嘅身體

55

呢條女都算出位

dg 女係唔同 d

完美地反映中大質素

女性自摸權

做雞做到咁出位，都算前無古人

未聽過愛國名妓柳如是?

咪撚on9 啦，以前d 名妓係賣藝不賣身，呢條女有撚藝賣咩

拎佢同秋瑾比

睇見呢件肥雞，我淨係見到個醜字

呢啲都唔算藝術?

係咪幻覺，點解我睇到有3對波

左乳房同右乳房實踐身體自主, 交配生左第三乳房

肉肉正呀

其實我覺得佢幾正